歐霸盃勁定足總盃勁？

點解拎足總盃都可以恥笑人拎歐霸盃嘅？

傳統三冠王
聯賽 盃賽 歐聯

歐霸算係咩

算係好過排第五

歐霸有歐聯
足總盃得歐霸
收皮啦

獌洗咁多錢都拎唔到英超冠軍仲要第六

聯賽杯 覇氣 飛機盾
分別未必及足總杯
但加埋點都大過一個足總杯啦

洗錢多就拎硬英超啦
咁唔使踢啦
開季前鬥洗錢得啦

傑志杯=英超挑戰賽=歐聯>all

百事有可樂

阿仙奴:修咸頓 瑟頓聯 林肯城 曼城 車路士
曼聯:聖伊天 羅斯托夫 安德列治 切爾達 阿積士
阿仙奴起碼淘汰過兩隊一線先

講咁多做咩 獌狗拎既就一定係大盃 其他隊拎既就係飛機盃

駁吾刀

講咁多做咩 獌狗果年拎既就一定係大盃 其他隊第二年拎既就係飛機盃

利記贏獌 多 潛 黑哨輸比西維
獌贏羅安切阿
阿贏鏝轟
獌恥笑人地上年亞軍
阿得fa cup

英超第2最勁

曼聯上年嬴錫菲聯 打比 梳士貝利 韋斯咸 愛華頓 水晶宮

咁冇聯賽冠軍仲算唔算 五冠王

社區盾又贏李城

撈哂所有盃黎講，世界盃定歐聯緊要d？

聯賽盃出大半隊主力嬴左曼城青年軍

淨係睇決賽邊隊對邊隊都知邊個盃勁啲啦

贏左出後備既老虎
黑哨黑走左修頓
上年黑走左水晶宮單刀

重點係第六

獌上年未係拎足總盃黎打丁

如果冇左歐霸冠軍上歐聯分組呢條例
仲有冇咁多曼狗日日出黎吠

無
人地攞佢就話人地打j
自己攞就話有歐聯資格所以可以推翻4年前老豆講既野

追唔到就話留力
留力又唔派11個後備打廠？1

時序應該係 全力聯賽->爭唔到->留力聯賽->全力歐霸

聯賽留力先岩

利狗如果打廢隊, 未必入到FINAL

兩隊垃圾咁都有得打飛機

歐霸既重要性始終係制度賦予，唔係新增左歐聯資格既話根本大打折扣，尤其對強隊黎講
但FA cup最大吸引力來自本身既歷史同榮譽，向來都係爭奪既其中一環

猁都係咁講嫁
自己輸就話輸強隊
人地贏就話贏弱隊

有咩就拉埋利狗黎講
以前49000唔係好不屑利狗既咩

真係唔知邊個上面話利打廢隊未必入final

定你都係49000

又講利

果個係引用返之前本身比較緊三隊既對手
我講返死利狗有乜問題?

呢度樓上係你地49000畀人抽, 但係就即刻搵死利狗擋箭

睇清楚分別未
又用獌鏡睇野呀?

足總盃勁好多la
拎到歐霸入場卷, 咁雲爺爺就可以拎第一個歐洲冠軍

贏左足總杯下年直入歐聯決賽

我認我係獌狗

覺得呢度好多人見獌贏歐霸就對手論
話上一年猁對既對手勁好多
大佬運動呢家野變有一定既強隊弱隊嫁
如果係咁講呀
再上一年猁夠打歐霸啦對佢地所謂既弱隊咪又係輸
邊有得咁講

留唔留力呢啲球會先知 但唔一定係出後備先叫留力嫁
獌夠試過7後衛贏阿啦 咁難道又話阿留力啦喎
不過今年獌無前4呢樣嘢就點講都係柒

係睇唔過啲反獌成日係度嘜都嘈一餐 俾人ko左就拉其他野講 再唔係就彈三隻字 搬龍門 出黎
明明point對point咁應都可以話搬龍門

on9
西維爾係廢隊？
羅斯托夫安德烈治阿積士就其實係強隊？
呢d根本公認

我就覺得對手從來唔係一個問題
入得淘汰賽就一定有返咁上下實力

講真 就算作客RUSSIA都係唔易踢
AJAX更加係球壇新一代青春風暴
49000贏歐霸係實至名歸

不過你話人地唔夠講就搬龍門
你自己何嘗唔係搵死利狗擋箭

個杯既重要性係有得比既，但係比對手就真係無謂左d..

贏左就贏左正常都唔會比上年李城贏英超同今

正常都係覺得歐霸係盃仔 上年開始有歐聯資格都一樣
但獌今年贏就即刻話唔係盃仔

前年笑鳩阿拎足總盃 又笑鳩猁踢歐霸盃呢啲飛機盃
之前又笑鳩猁拎英聯盃 結果到自己拎變晒做大盃

仲要舉起3隻手指
老豆呢d真係 風光個時又串柒柒
唔風光個時又搬龍門照串柒柒

車仔果幾年聯賽排名低 但拎左歐聯 摩連奴就回歸果時講 車仔歐戰成績好 但聯賽成績咁差係唔可以接受又話廢又剩 依家拎左歐霸 但聯賽排第6又係到串柒柒 摩狗同獌狗一樣雙重標準 天生絕配

聯賽盃連足總盃都不如
飛機盾不提也罷，開季熱身
歐霸盃的確係毫無意義

到最後都係得失而復得既歐聯資格可以J,明明top4都有既野
斷估車城刺利唔會care果3個飛機盃掛

唔係上年呀
係再上一年呀
再上一年猁歐聯分組賽俾人踢左落歐霸
跟手就輸左俾隊土耳其
大家無睇猁可能唔會知
因為佢地提都唔會提
但上年入到決賽就係咁話自己對強隊
好心啦唔好咁肉酸 仲好意思話自己係強隊
如果好似猁咁講 對西維爾都輸就下年歐聯可以直接唔洗踢啦 下年有機會對皇巴拜喎

咁獌無打過強隊喎
又好似打贏皇巴拜咁串人？

好明顯係講緊猁既對手論啦
關獌咩事
都係跟番猁個講法黎講
好似佢地咁講對弱隊贏係應份既
而佢地輸係因為對強隊...
咁下年真係唔洗打喎
呢度完全同獌有無打強隊弱隊無關

其實呢 你每樣野都揾利狗黎擋箭悶唔悶
唔係話你地贏得唔光彩

49000贏
可以話係將士用命 戰術調動得宜 識得分配戰線
有好多好多理由可以講 但係你唔會

下下都話利狗點點點, 利狗點點點
淨係識用呢樣野黎回應?

Celta vigo 今年贏皇巴wo

歐霸杯冠軍唔係有得直入歐聯真係WFC
足總杯本身的歷史地位+賽制（7百幾隊一齊踢），歐霸算老幾
不過依家有歐聯踢係威啲既

老豆：阿積士歐聯分組賽第三踢歐霸唔公平，應該係聯賽中上遊踢（其實阿積士係外圍賽出局）
咁獌第六都有得踢歐聯咪仲唔公平

係
搬龍門搬到呢
講真歐霸只係遮醜布
利上年係輸左 但人腳班廢邊比得上獌
何況16強踢走獌 對手sevilla又強兼黑左哨
獌既人腳同班廢，真係贏左歐霸都應該覺得慚愧

足總盃絕對係歐聯之外最有prestige既盃賽

嘩高招呀
首先話猁上年既對手勁好多
踩低獌今年贏冠軍係因為對手弱
再之後屌番人轉頭話下下拉猁落水
唔追post嗰啲俾你呃哂啦
你不如話成個post都係得獌狗係度自言自語呀

歷史, 背景完全唔同點比呀
好似拎個蘋果同橙比

曼,利,阿 3隊垃圾都好比, 唔使比啦, 通通都係垃圾

上年曼拎足總盃時又唔見啲馬撚咁撚推崇嘅

點都勁過樓主未來熱隻傑志盃

捉到你啦死獌狗

從來得獌屌先 呀狗拎完係咁屌人飛機杯 自己拎完出就打晒飛機

歐霸盃都可以比人講到什麼都不是

你邊隻屎眼見到我讚利狗同踩49000？
驗下眼啦

就算有其他利狗串你地對手廢
乜你地49000唔係好不屑利狗既咩？

而家下下用返人地個標準
哦 原來你地已經變成利狗晚level

咁傑志盃呢

成個post一定淨係得你一個講野啦
肯定係我思覺失調 sorry囉

希望曼迷阿迷聯手笑鳩樓主隊未來熱

首先話猁上年既對手勁好多
踩低獌今年贏冠軍係因為對手弱

唔係我講 咁你quote黎覆我做乜尻呀
用人地講既野黎攻擊我呀？

49000黎講你都算智障

係喇你思覺失調喇
慢慢發晦氣啦小學雞

死獌狗維

是但一樣都好過食雞胸啦

系

獌狗維

算係好過排第六

13/14、14/15、16/17足總盃都係飛機盃，得15/16係大盃

好心你就睇番成個post啦
聰明仔
你估成個quote得你一個講野淨係回你一個咩
做人唔好咁自我中心啦
仲好意思話人智障
連跟番前文後理都唔識 唔知邊個小學雞呢

英超而家都係垃圾後嫁啦
有歐聯資格咪又4強都入唔到

上年我地主場零封你地皇狗

根據曼狗logic連巴狗都冇資格串佢地
因為巴狗得一隻西盃
唔理好醜
3>1

不嬲三冠王標準都係聯賽，歐聯同本地盃賽啦

可以打林肯聯含金量大啲

英超第六 聯賽盃 歐霸

摩連奴曼聯三冠王應該拎到fifa最佳領隊

如果你本身已有前4 (歐聯資格), 咪足總囉
如果無前4 (即今年最聯情況), 咁梗係歐霸含撚量高D啦

1。咁利都有第4 獌點解要抽利水 見到有獌狗話獌直入，而利要打附加賽抵哂死，心諗一句，附加賽輸左先抽水啦
2。獌抽阿水 話阿5弟無得踢
但阿廿年先第1次無得踢
相反呢幾年獌無得踢/分組出局個時獌又j歷史話近廿年贏過2次歐聯

唔通儲冠軍圖鑑又話你知咩

靠前足贏嘅盃，不了

咁人地直入已經好過你要打附加賽啦 咁今年阿妓入唔到歐聯比人笑都好正常，唔通等下年先笑 上年獌入唔到歐聯咪又係比人笑到黃

均真

1。唔係喎 獌自己入唔到個時都會話人地年年16朗踢黎都無用and 自己隊99 08冠軍 咪豪比人踢下

2。利記當年捧完盃要由第1圈打起，咁係咪要比人笑

其實利記攞第四踢附加賽有乜好笑呢，之前阿記咪又係咁踢咪又係入分姐賽,仲賺多兩場比賽收入，贏咗唔會有獎最多起跑線一樣，更何況利又未出局輸咗先抽都未遲啦。
（唔好唔記得獌笑阿六弟最後自己做咗六弟）

一個年年考六十分的同學a,一個今年先考五十分同學b,先得果一季貨仔，有閪資格笑7人咩？不過同學c.d,e心裡面笑9你囉

廢sir黑哨皇朝果陣，英超前四隊隊都比獌串，moyes同V92果陣咁廢，風水輪流轉，仲笑9你咩唔好係到扮委屈啦

祖記拎到歐聯先可以同曼平手？三冠王